點解越煮越好咁多人睇？

條條片生熟食物用同一個篩
成日買佳寶肉 見到都唔開胃
最好笑係有班打手盲撐
反而其他煮食頻道正正常常又冇乜人睇

佢最似屋企
其他d channel 好似飲食節目咁
一個碗仔一樣材料 一碟餸洗十幾樣野

利申 唔係打手

夠貼地 真係似煮家飯

估唔到香港家庭煮飯質素都咁樣

唔係應該點撚樣？餐餐好似bob叔咁煮？

佢啲片夠哂貼地

廚房污糟， 食材差， 調味多糖多鮑汁，煮到啲食物廚餘咁既款。
唔講唔知原來咁先叫貼地

個賣相真係睇見都唔開胃

佢煎牛扒真係慘不忍睹，好彩佢係去惠康買D平價野，唔係真係浪費食物

咁樣唔算貼地 點樣先算貼地
離地中產果隻 ?

因為好多人係咁煮野食

幾岩入廚新手
不過好撚多廢話重覆

算啦，中意既就睇，唔中意既就唔好禁入去
香港地乜都會有人踩

乜都落飽魚汁
冰鮮肉浸鹽水去雪味 呢招幾好

好想知佢交幾多水費

佢講d野實用同埋煮家庭小菜多，唔係個個都bob叔咁好境

佢同20無限有時都係亂黎，第一次整夠膽出片
如果作為教學片根本唔合格，最少都自己整過試下個味先啦
住家菜我只推薦職人吹水，入過廚房既人就知佢真材實料

啱啱睇完整叉燒條片
真係用最少嘅材料可以整到
但過程有啲唔衛生
Overall都值得睇下嘅

職人吹水無得輸，大家可以試下用越煮越好同職人吹水方法去煮同一樣菜式，出來味道差好遠

識貨，其實佢地同一種菜式都分別有煮過，剩係睇片同中間既小技巧已經高下立見

要睇專業 睇王剛啦 教你開鋪頭

有邊一part係岩？

佢煮意粉先恐怖

大家好！

轉頭再同大家講

哇，我屌你攞水沖牛扒都真係第一次見，唔識咪撚出黎獻醜喇，教撚壞人

買十幾種香料黎整一個餸，用十幾個鐘煮舊牛
你日日咁煮試下？

原來整得差就叫貼地
咁我老母原來日日煮飯嗰陣就係中產

呢啲片先啱班廢中同師奶口味
你剪得靚反而無人睇
Btw佢個channel 應該每個月袋幾萬

煮即食麵都出片

又反
人紅必反
人地只係個好普通既呀叔真心想分享
meet唔到你地連登仔standard咪睇翻你地個bob叔囉
咁大個紅底西多屎又冇人理

家庭主婦要日日煮日日洗
唔係好似你地大時大節先整俾條仔條女食一次半次
鳩黎係基本
簡單方便入到口就得

你地老母響屋企都係咁煮架炸
唔撚好食啦
利申打手

次次有人係comment話佢做錯都有班師奶fans出黎話係家庭式煮法之後屌番人轉頭

如果佢唔係次次同一句野講十鳩幾次就好D咁囉
要有料我睇職人吹水唔好

師奶鐘意睇越煮越好 夠簡單
想學出面茶記點整就睇職人

我而家開始識煮野根本唔會睇越煮
好多時煮出黎都唔係嗰隻味
反而職人學茶記野真係一流
跟佢整個沙嗲牛真係同出面一樣味

要睇中餐以外就睇bob叔 聽下9up
王剛就純粹睇下川菜點整
屋企冇咁猛火同香港人口味唔食咁油同辣

呢條友真係垃圾到不得了
蒸雪藏龍利柳都可以出條片教
成撚日係到打飛機，係街市同人講拍比自己d fans睇（有條片有講）
上龍虎榜又出條片話果一條片上左榜

呢期我睇simon廚房，多啦a夢聲教煮野

我最中意睇王剛講交給攤主處理

佢嗰啲未必真係煮倒 但係真係好睇

SIMON廚房都幾好, 不過把聲好煩膠, 成日都話好好味好吸引, 所以要關左個聲先睇

佢講野好大聲

識睇一定係睇職人吹水

hello各位，大家好
炒下佢，兜下佢，爆香佢

好易整, 好好食架

唔係貴唔貴嘅問題
係品味嘅問題
你去ikea執一set靚碗都係幾廿蚊
無品味就係無品味
如果無品味就叫貼地都幾悲哀

一陣再同大家講

Ok wo , 睇曬咁製

又唔抵得人紅？

定自己條channel 無人睇 ？

佢啲鐵兜核突係一件事
個問題係下下鳩煮同埋鮑魚汁
然後一有人質疑佢就話是但啦家庭煮法

認真賣相越難睇 食落去陣味越伏 越有支那文化果d先係貼地😅
煮得好食已經係上一級架喇😑

留名

我要睇家庭煮法我問我老母都得啦
雞粉 豉油 蠔油 鮑汁

20 無限 夠簡單貼地

見到貼地=劣煮笑左

要睇師奶家常菜睇張媽媽仲好

都幾好睇, 啲錯別字好好笑
材料佢自己食咋嘛, 理得佢

我只睇發仔 達仔

以前有睇過佢
幾鍾意睇佢整叉燒
但未試過跟住整

似係啲廢中拍片比自己人睇圍威喂 攞黎打飛機
成日佳寶買肉真係

條垃圾跟住職人吹水出片先好笑

呢個channel抄過20無限

廢中先睇

我中意睇星星頭多啲

星星師父? 大排檔技巧屋企實行, 唔錯

佢啲技術真係做廚房

佢有講過以前做大排檔, 係學到野, 同埋佢講野真係好平實

話貼地嘅有冇睇過小高姐啲片
一樣都係家常菜，但係人地剪片賣相解說都好過人地多多聲

屌你老味 煮法似家庭餸都唔洗成撚日影d佳寶肉掛

唔明點解落多幾樣香料都比人講到好撚中產

Citysuper買一樽香料夠用兩三個月先廿蚊

買新鮮香草1pack都係15蚊左右 (係citysuper先咁平 係taste marketplace果d賣成30蚊一pack 好貴 )

如果日日煮中餐 無啦啦要跟一次bob叔煮法特登買幾樽香料係幾貴既

但係如果平時屋企會煮下西餐真係唔知有幾離地

條友聖誕大餐食惠康牛扒 煎都未識煎都拍片

又教人生食街市d八爪魚 話咩點wasabi殺蟲

屌你老味

我得幾百個sub果時有睇 真心覺得最早教人整苦爪牛肉果段幾高質 後面呃views

中餐最高質真係職人吹水 尤其果d教人整醬汁 真係其他channel學唔到

Btw仲有個乜柒唔熟唔食 屌你老味刀都未撚識揸 最近見到佢話咩入左刀坑儲刀 笑撚死 又想抄鳩bob叔style又無料 睇過幾條片條友d英文字幕成個烏大龜咁 睇到我尷鳩尬

我都唔明點解落多幾樣料就好似攞命咁。我跟gordon煮足3年，咪又係用個30幾種料 1000蚊用足成年

貼地 煮到成pat屎咁都話ok
唔怪得咁多劣食係連登都有咁多打手

睇嚟連登都唔係多窮撚

真係窮既點會唔明老豆老母三餐都排骨、雪藏雞翼、炒雜豆，可以成年冇買過牛肉因為貴。
仲香草？ 買返嚟都冇用武之地

屌你老母比狗食

話貼地嗰班食開屎？

講真
啲人連買香草幾廿蚊都唔想俾就唔好學人整西餐啦

自己煮完讚自己

你地睇下, 幾企理!

佢係最平民既channel, 最粗去煮, 其他channel俾埋份量, 就真係教學mode

屌睇見都作嘔 有咩人會鍾意睇

睇完個蕃茄豬扒就知唔掂，蕃茄汁淋上豬扒就算，而唔係豬扒同汁一齊煮

要睇住家餸緊係睇職人吹水，幾十年經驗嘅廚房佬教住住家菜

屌你老味 苗大姐先係世界第一

佢有條飯煲煮茄汁意粉真係痴撚線
心諗，邊有人咁on9拎個飯煲煮呢d,飯煲用黎煲飯嫁屌你

喂星星 今日又煮咩呀？又炒飯呀？

睇20無限公屋中佬鳩煮比廢老食

係呀 又炒飯呀

拎個廚師同個普通老豆黎比

睇佢for fun 成日大叫 咁樣煮 好！好！食！架！ 笑到我

有無睇mama Cheung?都幾好，種類多
Bob叔我跟過幾個食譜，覺得D調味份量有D問題，有無人真係煮過？一係好咸，一係無味

上次個日本便當vs香港便當post
都睇到果種品味既分別

我都覺

加d鮑魚汁

原來美食天堂嘅人食開哩啲嘢

今日就同大家吹下呢個咸魚雞粒鮑魚炒飯

馬田 個channel 大家點睇?

鬼佬/架仔d貼地煮食片(是但去超市買黎煮果種)都好靚仔囉

切野成日播哂成段
講野又係咁重覆講同一樣野幾廿次

啲字幕土豆起司點睇得落

要貼地點解唔睇mama cheung
污糟、生熟交叉感染就係貼地？

太作狀

屌 條片煮到狗飯咁款 乜撚嘢鮑魚汁呀九唔搭八

點解煮得核核突突就叫貼地家常飯
乜而家啲人對食咁冇要求
煮得賣相靚材料好啲就叫離地
我平時煮中日西都一定跟足地道食譜同埋執到賣相靚

以前佢用牛餐肉個名係舊登上位，點睇？

呢D係FOR台灣觀眾吧?
因為佢有同一個台灣人合作搞另外一個channel

呢D仲唔係餿？

唔清楚,有八卦?

當年唔理民意係都要加條女，俾人連開幾個post屌柒佢
佢仲有回應話高登仔唔係佢嘅主要觀眾

馬田個channel正係以前條女唔得

simon廚房都幾好

是咪廢老channel?

利申冇睇過

睇星星好過啦
利申貢獻過過百views比越煮越好
知道佢針對星星即刻唔睇

人地出咩片，佢就推返舊片同人爭views

咁仆街

職人吹水真材實料 睇刀工就知
入門又唔算高 起碼學到野
你老尾越煮越好啲佳寶肉
食撚死人

講真 有時越煮越好有啲家庭片都幾好
但條友就

屌男人老狗搞呢啲小動作咁核突

越煮越好好撚小家
職人吹水星星睇佢斬野就知有料到
幾廿年中廚 一拍埋就分高低

野食片只睇 星星 張媽媽 同馬田

跟過佢煮豉油雞翼係幾好食

人地都係教煮下住家飯，同埋唔駛買太多唔同既調味料姐
跟bob叔煮個d，你唔係放假邊有咁好心機搞咁多野

馬田就算9數啦，一睇就知無基本功，同埋最憎佢一條片插十幾個廣告

我覺得幾好睇喎
好似爸爸教煮飯
好親民

我覺得ok喎
有煮過飯嘅都知唔會逐個逐個碗分好㗎啦
一樣野倒完落鑊 沖一沖隻碗又會裝其他材料
等緊嘅時間又會即刻洗定啲用完嘅碗

日日都要煮 收工返嚟即刻快手快腳煮飯
邊得閒嚟慢慢搞啊
係喇喎 真係好似拍飲食節目咁搞法 餓死都未有得食啦

大佬你估個個連登仔都成家立室或者自己煮咩
咪又係日日攤o係梳化等老母煮好開餐

職人吹水好好多

笑撚到仆街，有個留言仲話跟住黎煮比小朋友食

貼地

我煮過土匪雞翼，跟足係無味，因為全程無鹽
又跟過墨西哥烤肉，呢個好dd，但係佢話豉油落三杯 無落咁多都好咸。

加上佢碟碟餸都好多香料，啲外國香料好少師奶會咁齊，參考下，煮得幾靚嘅係。
宜加會睇埋幾個食譜綜合一個出黎。

佢啲片質素參差啲囉
有啲餸好撚求奇甚至見到都唔開胃
有部份菜式都可以睇下佢煮食個概念嘅

大家試下跟職人吹水個方法煮就知個分別，真係好食好多，又唔係難煮.想再簡單再頹d就跟下20無限，不過味道就差d

睇佢點煮學壞手勢
出前一丁粉整糯米雞都得
乜都落鮑汁
男人老狗又小家做埋D小動作串星星師傅

利申: 星星師傅FANS

佢做左咩小動作 想知

屌，唔係你哋講我唔撚知有個咁嘅channel

利申：星星師傅fans

不過個星星都唔係咩好人
最正最溫馨一定係20無限

個老母咩都話好食好味

初初都睇佢
睇多陣見唔多對路
轉咗睇20無限

突然記得佢有樣野好鬼cheap
胡椒粉，糖果d係去快餐店拎

你唔係就唔好以為人地都唔係啦
我煮飯真係會將啲野一碗碗分好
原因好簡單 就係方便自己用
你做野拿西唔好以為個個都係咁先得架
出面啲廚已經夠拿西，自己煮都仲要咁拿西
煮野食唔係淨係為咗收工拿拿林填飽個肚，可以係為興趣

係..
佢有時炸野 好明顯炸得好成功 真係聽到佢咬到chop chop聲

跟住自己瘋狂讚自己..好可愛

星星煮乜佢都會貼返佢之前煮既片出黎
暗示星星抄佢
再加句"唔駛大師傅都得架"之類
又係片入面暗串

我真係頂唔順佢嗰把聲

淨係跟過佢整香蕉蛋糕

成日賣廣告啱啱先買完某個鐵煲廣告

有冇人有睇letscookchinesefood,呢個真係好家庭式
不過呢兩年已經好少出片
另外一個:mydaddycooking
甜品多
老豆煮,個女成日加把口,幾好笑

唔記得講今年跟星星師傅整蘿蔔糕幾好味

有睇mydaddy帶佢啲片我覺得幾矇

乜都屌 唔撚識欣賞優點 典型廢柴

條鮑汁佬好多技巧都係佢係星星師傅度偷返黎

師奶仔，有自信幾cute
佢送得好靚同埋好似make sense啲

佢啲片同剪輯應該係個女打理，個女成日都想上位又出鏡，媽媽tag晒佢IG都無乜follower

睇左白汁意粉條片未

我自己煮飯都會一個個碗仔備好料先
煮起上黎快手好多
同埋如果係備香料蔬菜類哥D根本唔洗點洗
用完過過水就得啦

佢真係亂咁黎, 係咪都落鮑汁, 係咪都大大匙白糖
一把刀切齊生熟肉, 洗嘢又求求祈祈

但我又會間中睇下, 唔知點解我覺得幾有娛樂性, 用獵奇心態睇佢D 片就啱數

Exactly
樓上啲人自己做野鳩屎開就話人地整齊係離地

唔係要好似bob叔咁 但都唔好咁那西啦
乜撚嘢連登仔未煮過飯唔知呢啲呢啲叫貼地
畀你地老母知道你地以為佢平時咁樣煮飯真係激撚死佢地
煮個意粉煮到豬餿咁撚樣
乜鳩都飽魚汁 糖
咪撚咁痴線啦

白汁意粉果段真係狗糧咁
賣相唔講住，講下食材
啲蘑菇
好撚心啦，一盒新鮮蘑菇都係廿幾蚊
百佳都有得買啦，aeon做特價果陣都係廿蚊咋
最撚好笑係佢切都唔切
Btw 我覺得好快會有人話我用新鮮蘑菇好離地架啦